有冇人寧願打War3信長都唔想打LOL

如果信長走場問題解決到 即刻down番

覺得MH問題大D

信長真係好玩
但沒大公司係背後做平衡設計監管推廣
真係最大死穴

打dota2囉

又走場又MH
依家仲要得咁少人玩

班仆街開MH開到方死你唔知咁
買多隻忍,就有藉口大模廝樣咁開
地圖都未見就係暗位放技
未行到一半已經識走

場場唔係走場,就係嘈架,
一大堆老屎忽扮勁,見新手就屌人老母

算鳩數啦

有冇CHING 夾錢開發隻信長 搞到好似LOL咁

我有興趣架

一講錢d人就會潛曬落大西洋架喇

P.s. 有人行第一步我跟